Веб-приложение "Тетрис", написаное в рамках обучения и пробы навыков в 
JavaScript/JQuery.

Используемые технологии: HTML, CSS, JavaScript (JQuery)

Запуск приложения:
Приложение можно запустить, открыв HTML-файл index.html, находящийся в папке 
проекта, в любом веб-браузере. 